放工後自己創業嘅巴打入黎

點解可以返完工咁撚攰情況下仲可以的起心肝
做自己side business？
日日放工想做都有心有力
唔好話side business
扑野都有心冇力

窮

最撚憎啲人開口埋口都講句 窮 字

窮唔可以係一個的起心肝既理由?

收皮啦你

有時要比自己休息一下

休息到想做咪做
如果一直都唔想做 咁點解要勉強

屌你因為窮而創業都唔撚俾

做緊，但好攰，好慢

巴打tg 幾多? 有時間/興趣交流下創業
tg: SHK50659

@positivethinkingdreamcomestrue